這次太震驚了 一定要幫忙轉告你身邊朋友

而家一定要互相轉告。有一批人在沙田下了車換了和尚服，拿着香皂，到處推銷，去到各屋苑作家庭推銷，叫你聞聞這香皂，可香了，等你一聞，一两分鐘的時間，就會暈過去了，他就把值錢的東西都拿走，大家一定要轉發到群裡，并且告知我們的親人和身邊的各人！ 一定先告訴你的老人和孩童，這個一定要轉，在步行街早上，李春燕女士家裡全部財產在幾分鐘的時間被拿走，趕快轉發通知，小心為要！
✴✴ 善意人傳來，隨遇相告誡！✴✴

樓主一生平安🙏🙏

🙏

不要只負評 請幫忙轉發🙏

謝轉發👌👍✅